### 河北省深泽县八名法轮功学员同日遭绑架
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/1905161531491973-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 图为2019年5月16日，纽约，法轮功学员在大游行中以横幅呼吁中共停止迫害。（戴兵／大纪元）
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月01日讯】5月31日，由河北省深泽县政法委、公安局策划，各乡镇派出所具体执行，统一在早上7点左右，对深泽县法轮功学员实施抄家、
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BB%91%E6%9E%B6.html">
  绑架
 </span>
 ，有8名法轮功学员被从家中绑架。
</p>
<p>
 明慧网报导，遭
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BB%91%E6%9E%B6.html">
  绑架
 </span>
 和骚扰的法轮功学员为：
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%9D%9C%E5%9B%BD%E9%98%B2.html">
  杜国防
 </span>
 、祝平宣、王彦、王会敏、翟会芬、赵银秀、李长起、刘五英、王报、田从改、王彦花。具体情况如下：
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%9D%9C%E5%9B%BD%E9%98%B2.html">
  杜国防
 </span>
 ，男，铁杆镇法轮功学员。5月31日，公安局刑警队和铁杆派出所警察曹亚辉等七八人闯进他家中抄家后，将他劫持、关押在无极县拘留所10天，并勒索钱财680元。
</p>
<p>
 祝平宣，女，留村乡法轮功学员。同日，留村乡派出所所长袁永彬等七八人，抢走她家中的法轮功书籍，将她强行拖到警车上。她的一只拖鞋在家中，一只拖鞋在派出所。她被劫持、关押到无极县拘留所3天，后转井陉县拘留所9天，被勒索钱财700多元。
</p>
<p>
 王彦，女，深泽镇法轮功学员。同日，深泽镇派出所警察皮大路等七八个人闯入她家，抢走法轮功书籍及资料，并将她劫持、关押在井陉县拘留所10天，勒索钱财800元。
</p>
<p>
 王会敏，女，大王庄法轮功学员。同日，警察七八人闯进其家中抄家后，抢走法轮功书籍，将她劫持、关押在井陉县拘留所10天、勒索钱财800元。
</p>
<p>
 翟会芬，女，东关村法轮功学员。同日早上7点多，宿跃虎等七八个警察闯入她家中，将大包小包乱翻一气。他们又叫来开锁公司强行撬开保险柜，将她的法轮功书籍全部劫走，并把她强拖到警车上，关押在井陉县拘留所10天，勒索钱财800元。
</p>
<p>
 赵银秀，女，白庄乡法轮功学员。同日，她被警察绑架到白庄派出所，被几个人强行按住，在所谓不炼功的“保证书”上签字，导致身体出现严重病态，才被放回家。
</p>
<p>
 李长起，男，赵八乡法轮功学员。同日，赵八乡派出所警察岳义超等闯上门去抓法轮功学员刘五英，搬着梯子翻墙入门，没抓到刘五英，就绑架了她丈夫李长起，并将其家翻得一片狼藉，抢走私人物品，撕掉墙上的所有画。李长起被绑架至赵八派出所，被逼迫在所谓不炼功的“保证书”上签字，当日放回家。
</p>
<p>
 刘五英，女，吕村法轮功学员。同日，赵八乡派出所警察绑架她未遂，之后多次去她家骚扰。6月18日早上7点，赵八乡派出所岳义超第四次去她家，将她从家中绑架，关押在石家庄第二看守所，勒索钱财200元。
</p>
<p>
 王报，男，大桥头村法轮功学员。同日，桥头乡派出所七八个警察闯到他家骚扰，到处乱翻，将他炼功用的三个小播放器拿走，将电视小锅（接收器）拿走，并把门上贴的对联撕毁。
</p>
<p>
 田从改，女，桥头乡法轮功学员。同日，桥头乡派出所七八个警察闯到她家骚扰，将她的屋子和儿媳妇的屋子都翻了个遍，没找到什么，将大门对联撕了，将她小孙子吓哭了，这才走了。
</p>
<p>
 王彦花，女，桥头乡法轮功学员。同日，桥头乡派出所七八个警察还闯到她家非法蒐查，将其炼功播放器抢走，还抢走台历一本。
</p>
<p>
 此次事件的责任人为深泽县党委书记李向阳、深泽县政法委书记李宇飞。#
</p>
<p>
 文字整理：李洁思，责任编辑：高静
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11357722.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11357722.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11357722.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/1/n11357722.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

